有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水 （337）

唔小心三百三十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

竟然1001左

中計

I want something just like this

我1001即刻靜左

其實係site會有女仔工程師
總有女讀civil engineering or 其他做返呢行

Of course la

理咩

Something just like this

我得閒呀

Just something I can turn to
Somebody I can kiss
I want something just like this

```

出面咁曬嘅

冇 唔搽

搞笑

笑

本來都偏黑 唔怕啦

知音人

錯誤諗法

點先正確
出戶外活動玩 就會搽
平時返工 就懶唔搽

起碼帶番把遮傍身

太黑唔好睇 健康膚色好了

成個阿婆咁

最後都係食大家樂

你講乜野
我日日都袋把遮

All we know都好有意思

寧願帶頂帽出街 都唔拎傘

好攰呀

瞓啦瞓啦

傘可以兩個人一齊用啵

身定心

要抱抱

都冇人同我一齊擔

機會喺留比有準備嘅人

男神

要一齊嗎

聽日好似有驟雨

聽日落到狗屎咁大 佢冇帶傘
送佢去車站

絲打興奮了

現實唔係咁

做定手準備都唔錯

煩惱緊冇人煩我

黑仔怕寂莫？

我又有心事

講

唔洗啦
呻到好厭
我呻咗九個月啦
唔想再呻

試問誰 誰都不會在意死亡的意義

有道理 習慣便好了

其實講到尾
我都係唔再想變返以前

係～個股市崩裂咗

攰呀

x2

我都想
童年陰影
令我好怕一個人

又食

你不明白的
朋友我很多
即使一堆人出街
我都唔會理任何人
我只係想理佢

好攰啊

其實一直都有見

Can’t sleep

原來教一個人做嘢係咁攰

點解無人斬我 無車車我

我轉工搬出黎做咩 又多堆麻煩野

斬你? 得罪人?

有得必有失

係咪着啲好靚既衫 拖靚喼 然後又扮到喼入面好多錢
就會比人劫殺

定係係楓樹街球場挑釁下啲人算

唔駛 夜晚落街彈d黑鬼奔周就得

我要獨行

教個新人

如真的需要走 你要教我獨行
曾每天給我呵護願來世奉還

今晚自己一個

9點先收工

有roommate

通州街公園勁d

訓唔到呀

老師唔易做 唔瞞你哋 以前d人叫我先生，係咪感覺到有啲輩份

就算啲人唔識我 都會嗌我一聲 湯先生

.....初是以為

湯密斯？

公司內線電話一向都唔講公司要求而會直接喂

咁有同事話我電話響內線 咁我喂啦

然後問佢邊位 佢即刻起勢發火問我咁聽電話架咩

咁我問佢邊位 佢又問番我邊位 我心諗 你唔知就得啦

即cut 線

內線緊係問乜水先啦

問番我邊位 即cut

冇人知你係邊個咪得

問番我邊個 佢都on9 得罪高層都咁講

我係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空

近排有個女仔識左唔係好耐 大家都知對方鍾意自己 唔知可以點 之前個幾次都係好快就開始 冇好結果 所以驚驚地 點算

如果想拍長拖 應該要互相了解咗先

今晚沒有人

其實每一次都想拍長拖 但事與願違 已經一直都係被動嗰個 唔敢開始

多謝巴打 不過佢真係一個好女仔黎

知唔知道聽日咩日子

生日

hand ching

係見男神之日

把握機會

我來啦

多謝你啊

獨留在家

彈下彈下飛落街

好掛住婆婆

去

吹水

水

吹吹吹

上黎我到吹

今晚得我

過左六點打公司電話搵我 老奉唔聽

咩人黎 收工都打黎搵我 on99

唔好聽啊 聽一次 之後就有千千萬萬咁多次

現在想自己一個

老細係度都咁話 唔聽

堅強 笑住咁過日子

Cls 我就係試過放假聽公司電話
之後 次次放假都打黎

我會熄番公司手機

公司電話 就唔會聽

我好嬲
事關係咁
小妹參加左個比賽
有條仆街八婆特登唔落我地名
依家係到扮晒野
話交左form去美國
sd email去問下比唔比改

大巴大巴咁車落去

星期五 男神？

爭取黃金一小時

痴線

miss左post
洗唔洗祈雨

若這一束吊燈傾瀉下來

或者我已不會存在
呢句意見係咪佢比吊燈扑死左

要邊類

吊燈最好去新填地睇啦

一係就旺角上海街

有d樂器唔好亂吹

要 有咁大落咁大
希望佢聽日冇帶傘

gay

我覺得冇問題
但唔好搞到我就得

兩個人擔一把傘

快啲到聽晚

我都覺一日未deadline一日都應該改到
交名只係sd張email
我好驚佢最後話加加加但實質係冇加過

條八婆好撚7又平胸又矮
成日覺得佢好撚靚咁

我如果去唔到我都唔會比佢好過
開post就開硬
再搵埋department head喊比佢
佢冇報應我係唔會收手

張沙發都4-6k啦

做咩咁問？ 唔通

磁磚 去旺角睇下幾錢啦

未買過

朗豪坊果邊有條街 好似成條街都係賣磚

算係啩

雌雄同體

單性繁殖

上帝看來很 頑皮

蚯蚓

聽日返半日

爽y

full time

去覆診

Sad

想

又要飲苦茶

突然間好頹
諗起舊事
無乜事真係唔好打開簿同多手search人

中醫？

相簿*

想起誰

手多多

曾經行得好埋的異性
大家話中意大家
但唔同國家，因為一次吵架，同要離國就無再聯絡

已經不是朋友

係啊 飲左第二個月

邊隻手拎起黎睇先 同我斬

唔睇都睇左了 好想搵人黎攬

攬自己

愛的抱抱

唉

thx

呢排你地推得好快

今晚有冇心事

Thing

我真係唔想再講
講完又點
都係一樣
我想做一個聆聽者
或者幫人解決佢嘅心事
我已經唔想再話佢
我唔知邊一日我去到唔想再俾佢影響自己嘅心情
已經好心淡

到有一日我瞓醒冇再打俾你
有一日你story話唔開心我冇再搵你
有一日你打嚟我會cut你線
有一日我嬲緊個陣你搵我唔到
那麼請你留自己一些尊嚴
不要像我一樣廉價

早抖

晚安

唔肯放過自己嘅人係我
呢條路我自己揀
係我自己要搞到自己唔開心
我冇得怪人

我比起之前因為男朋友而讀nursing嗰個更加固執

可能已經慣咗
所以唔緊要
每一日keep住心情極差

我對自己嘅要求唔好
我只要有30歲命
就可以做曬我想做嘅野

捱到30歲就可以
有多我當賺咗

做聆聽者係件好事

我要去紅館比一次賽
我要去睇一次天葬
我要跳一次降傘
我要睇一次極光
我要玩一次真槍
我廿零歲會買定一份人壽
留返啲錢俾媽咪用

我寧願聽多啲
係人地口中得到多啲資訊
睇下人地每一步係點
幫助會好大

我唔想打死成世工
為咗層樓低頭
我寧願做曬自己想做嘅野
即使唔結婚生仔又有咩所謂

以為薯片嚟

慢慢會好返嘅
呢刻嘅我比起4月第一次係呢個po叫春嘅時候都唔同咗好多
比起分手嗰時嘅我更加係2個人
不過有時真係 “寂寞不痛 痛在念舊”

X2 =.=

撚撚

點啊 鱷鱷
好耐無見

Ulife many target grape
幅圖邊個畫？幾靚

個個都走曬啦

有啲野唔會走

由佢玩
玩到有日攰咪接佢返嚟

點解唔可以
我愛一個人
我唔介意佢變成點

散咗10個月都有啦
仲係到

性格變呢？雖然好籠統

值唔值呢樣野已經物化咗佢
我到呢刻同緊自己講
佢開心就得
佢唔開心我會陪住佢
攰啦 我會接佢返嚟

仲有幾多grp project做啊講真
同埋我會寧願跟返班frd做 起碼個grade有保障啲
幅圖google搵咖咋，我都覺好靚

我都覺靜咗好多
我有時都有睇po但無出聲

性格變咗
仲要睇本質係唔係佢嚟

以前一晚兩三個po
依家一日都未必一個

掛住以前成堆人晚晚9up

Arm gp project識新人係bonus 始終grade行先
幾驚 仲以為你或者佢畫嘅添 我問起 你會唔開心而skip左我問題
Wish u all the best

我見過幾日一個 以前幾個鐘爆一個

其實唔洗理佢
到你知道佢要人幫時出現就可以
唔開心咪搵其他野做
分下神咁
佢特登做俾你睇呢樣野係冇意義
佢唔會因為你嘅唔開心有任何反應
掛住佢 仲叫到春好事嚟
起碼你仲係一個人 仲有感情
到有日你叫到唔想再叫就知道你呢刻唔係最難受

我地都無咁叻

Hold住一個po其實真係要做好多野

好想知佢近况，見佢，只係見吓，但又唔想俾佢見到我宜家咁 .....要瞓了

Intern都出事咁誇？唔係office工咩

我係放棄咗
個個人都唔同
可能你唔想再叫嘅原因係放低

偷偷地望佢

有時我開完po推一陣見冇人就唔理

一樣兩年半 一樣exchange + intern

外地intern另計了
咁佢仲pk 受人flirt

新鮮感
一次生 二次熟
要熟可以好L快 信我

呢段時間我學識一樣野叫 “係你嘅始終都係你”
我都同意exchange 返intern的確係識到好多新人而又長時間相處 出現好感都唔奇
但佢真係愛你嘅 唔會有絲毫變心
btw 唔

柒柒地點解打咗咁多叠字

我個ex 都係去北京intern 跟住就開始溝fellow intern 一開始佢日日主動同我Skype....無幾耐就連msg都唔覆

瞓了 早抖大家

我都agger自己

叻 係指頭腦轉數快

我無野！

已經無咗想喊嗰種感覺了
唱k都無再點心痛 同朋友講起同佢以前啲野都無心痛
所以我都唔知宜家自己係處於咩stage

飲多啲水

一嚟啦，讀書嘅時候就成績。畢咗業就變咗翻嘅工

唔洗長時間 短時間都得
Ocamp是個例子 仲有其他既

agger
一個人唔夠定性已經收得皮

喺呀，仲要因為我傻豬豬信哂佢我咩都唔知，無端端就比人分咗手.... 係佢啲兄弟睇唔順眼同我講

不過佢之後，我都有遇過其他人，但都冇好下場...唉，感覺愈嚟愈難搵到。但見到新邊啲人個個都好幸福

唔定性真係i don't give a shit

真瞓教 聽日落堂再上嚟

我grad咗，做咗陣嘢，而家又翻翻去讀書

留意下感受下 定性既人係同佢地有分別既

可以，你留我add你？

插盲對眼好似實際啲

嘩 黑仔唔洗瞓？

差距太大 差嘅一方 會承受好大壓力

性人mode

差距有幾大？年紀有幾重？

各位早

樓主講嘅差距 係家庭背景 同埋職業（應該指收入差距）

bear bear早s

早牛肉

諗住改名 呢個名好似好血腥

又遲到

唉今年年紀都唔輕，拍咗都好幾次拖冇次過到一年。

衰仔又遲到

遲小小姐

小吓小吓 就唔夠出席率

今日呢堂四個鐘

一堂4hr

設計啲堂好耐

設計什麼？

珠寶

有一件首飾可以擺到入巴黎大皇宮拍賣就可以了

好餓

早s熊

泄漏天機 ....我都唔係好

啲朋友都話我變咗 爭啲唔認得我 ....... 話我吹水 派膠

食自己，小小唔怕

怕痛

乖啦，唔怕 慢慢嚟，第一次係痛啲

第一次緊係比其他人嚟 冇理由第一次要食自己

咁有冇吖? 有冇先 等幾耐吖 你話要等到幾耐

或許沒有 從來都沒有

........留住只會發霉， 要周不時打 理下， 隨時準備 待機狀態， 把口唔講嘢都臭啦，係咪

食粒糖咪唔臭

55

我

好

掛

手多真係冇好結果

住

日本d妹妹呀

咁樣係我舒緩壓力嘅方法之一

case同噚晚某巴打一樣

已經del咗好多 1200del到300 剩底嘅捨不得

唔需要去忘記 亦都唔需去消委， 呢啲係你嘅歷屎

頹番幾日

銷毀

香港人興投訴

冇特登
近排各種順 忍唔住睇番噚回憶

仲有歷史

各種不順 手腦不協調

明仔你都要放鬆啲

早早早

今日好好太陽

可能今晚落雨呢

你同男神幾點走？ 可以幫你睇下雷達圖預測下會唔會落雨

9點

8點幫你睇睇有冇機會落雨

跳求雨舞

食咩早餐好

好似係

醒啦，午餐咧

早小那

在那裡？

咁早食午餐

拉麵

今日要唔要同大粒野食

大粒野冇番

唔食得蛋

應該係圈子變得好小

怕隔夜? 叫太陽蛋蛋囉

應該係好小再識其他女仔

濕疹

點解黑仔成日覆人咁認真

仲有好多 海鮮 牛 羊 豬.....

明仔

冇豬 係雞

咁多野唔食得

明仔要底係咩原因令你覆人覆得咁認真咁詳細

有豬啊

我巴打嚟

你講到要屌我咁出面

⚔️

劍擊比賽

屌 好恐怖 唔好再講

乖

唔乖

嚇唔走先老友

唔聽話係咪想打過呀

唔夠打

落雨啦

落緊？
我淨係feel到好焗 想落雨咁

Not yet 諗緊食咩

係尖沙咀行緊 睇下附近有咩食

你本尊呢？
你代佢上lihkg

去食魚蛋粉

食完

今晚去食cheesecake factory

如果殺人唔洗坐監 第一時間殺晒啲蝻

y？

無愛

演唱會

屌洗衫開完機諗諗下未落洗衣液

宿舍啲機，唔識教
浪費咗我8蚊

明仔, 唔使個個都覆 得閒咪傾偈 放鬆 , 現實仲有其他嘢做

拉揸乜

我bb好可愛

波波

見誰？

想唔想睇？

好乖的

唔識飛都還可以接受

我想佢飛

準備開工

識飛嘅昆蟲好恐怖

應該好食的

睇報紙有人深水埗墮樓

股市殺人事件？

......手巴呢?

係咩?

近排彈上彈落咁
唔少玩牛熊/窩輪嘅應該蝕唔少
利申 買實股 暫蝕4萬銀左右

如果未放....仲未輸，鬥長命 ......講吓咋

實股就係
牛熊 窩輪 一蝕成個本都冇曬

無

講真

讀書好大壓力

搵個適合自己嘅減壓方法

報紙形容....二十幾碎 精壯男子 又有錢 有學識 遺書有寫全副身家畀 那渣x ......半年前失業 sor 睇錯咗

鐵人 見你好大壓力

有冇方法推介

爐芯溶解

搵地方發洩

聽歌 遊車河 做運動 行山 落海景 打機 或者好似波波咁係連登叫春 派膠

波波講過 佢係度叫春 派膠個人最舒服
所以推介埋比樓主

好多貨? ... 古語有話 財散人安樂 有佢道理嘅...

層主

thanks

每一層都係主

同我frd 2個人食過一次，叫3樣野食得2樣 好大份

2萬幾

圍爐

好少～全部

屌 我係做野太忙 3-4月時冇時間搞 走唔到貨

全部

要等幾耐先可以走到貨

都是浸浸的錯

冇辦法啦 反正窮人應該好長命 所以我會同佢鬥長命

唔等錢洗其實果十萬八萬放係股票到都冇乜影響

屌 見到有好感嘅男同事有個女朋友
仲要靚撚到成個結衣咁
覺得自己係負分 哈哈
本來都已經唔敢有太多非份之想 但真係好想似嗰個女仔
笑得又靚 我係女人都對佢心動呀！！！！！！！

其實我知唔應該有唔開心嘅感覺，真係唔好ff太多
我呻完啦我知我好低b

好似係～

世事豈能盡如人意

起碼都叫有個對象比你FF過

我連F都冇得F

打開網頁 大把野比你FF

好唔開心呀 但又好有衝勁去改善自己
當然講緊能力修養方面
邊撚個後天努力會做到結衣吖 整容除外

FF係痛苦嘅根源

化妝

FF得黎都要貼地

好多時潛力股就係咁樣被發掘出黎

愛不到至會更想愛～

男與女之間 愛情的定數

老千股呢？

好壯烈， 多得你 我哋會以儆效尤
熊 你嘅犧牲冇白費

例如 小強

做乜話我老

冬眠了

我永遠都會覺得佢呢種女仔高我好多班
已經唔係化唔化妝事 我自己真係冇乜自信
個心成日覺得人地比自己好得多

成地都係啦

令我諗起人生導師單嘢

安息 rest in plaza 去 商場歎冷氣， 天氣熱

佢個死人頭
又要勁多細菌

唔好因為佢而弱化自己呀

心態問題

識飛又生猛嗰啲，我都好撚驚

炒gimmick嘅要睇準時機走人

各位

今日好開心

同啲新同學相處得好好

其實冇擔心過 只係估唔到咁快
班同學勁好玩

你今天可愛了

共同興趣

間唔中都要讚下佢嘅
成日俾人話個個都唔開心啦

其實可愛佢真係幾可愛

點樣先可以唔比人當我男人婆 申利: A0

先形容一下自己

男人婆係指邊方面先？

樣定言行舉止

皮膚好L易曬黑（健康膚色 ），重點係雖然瘦但膊頭好L橫，仲man過d男仔

外表改善唔到 咁就從言行舉止到改善

多謝你同其他人嘅開解，我會努力架喇

其實我本身都多fd，男女都係，可能大笑姑婆又好玩得被人當我係兄弟fd zone左

唉，同d男仔一齊個陣，佢地昅女嘅話我會陪佢地昅埋一份，跟住佢地叫我學下人地啊WTF

點認真講 一陣講又多左變到好彊連兄弟都冇得做

唔知點解個女仔明明之前日日都有覆我，但係今日直程完全冇理過我

都係嘅 可能佢（地）慢慢會感受到啦..
其實大家真係會玩得好埋，我又唔係啲發脾氣ge人，咩都可以講一餐，（粗口戒緊）但有時玩到我好攰我都係要繼續扮開心，我驚如果我認真mode，佢地唔搵我玩咁埋 咁我少左好多機會見我意中人

不了～家中歎

一人一個心事台著名自殺會員

叫人還

認真

不了

不了
我知要看
不了

有識過認真唔出聲黑面左一陣，但應該冇人FEEL到我係真.認真OR冇人記得 ....所以真係覺得自己好唔女仔

試

網絡銀行

點解 我所有野都ebanking

開戶

怎樣才可以不外出？ 除咗放假 每天都要外出

加油

隔離睇到 又走咗兩件

元朗大樹下東路崇山新村一間鐵皮屋，今早(7日)8時22分，一對男女拆下假天花，以繩索自縊身亡，一名女親友登門揭發報警，警方正展開調查，暫列屍體發現案處理。至早上10時許，探員抵現場蒐證。

據悉，男死者27歲，女死者25歲，兩人為同居情侶關係，分別從事IT及市場營銷工作。兩人在村屋門口貼上一張紙條，內容大致是「我們自殺了，不要進來，快報警。」警方相信是兩人留下的遺書，正調查兩人尋死原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

其他路人都各自有自己既事，唔會太留意其他野，就算望著，都係望一望而已

袋底推胸

有人說過拿着一樣令你 有安全感嘅嘢 成日接觸嘅嘢 例如手機， 公仔 做自己鍾意嘅嘢 玩手機 玩遊戲機 揸波 分散注意力

好緊張啊

但跳唔出fd zone未試過出pool真係好L痛苦

熱到死

教我

叫雞？

死

報告 根據雷達圖顯示 今晚有雨機會極微

個天都唔鐘意我

希望在下星期

佢行上樓梯嘅時候 比咗個燦爛嘅笑容

好似真係試過一次睇下有冇人關心 駁唔到

其實我唔覺得自殺係問題
問題唔係自殺到
頭先我諗緊 自殺之後其他人會點睇
上報紙？然後連登又多個po 話又死多隻單身IT狗 土地問題 深水埗真亂 咩咩咩
過多幾個月 就會有人統計下 噢呢排有幾多個人死左

問題亦唔係其他人關唔關心到
就算其他人好用心咁每個人去睇返佢地經歷過咩野
一黎做唔到 其他人用幾日幾個星期去諗既野 當事人經歷左幾年
唔係我就咁打兩隻字既幾年 係真係逐秒逐秒過既幾年
要其他人理解根本唔現實
二黎亦無想其他人關心
需要其他人關心係原始本能
同感冒想飲水一樣
你比杯水我我多謝 我亦係口渴 但水醫唔到感冒 而且無病平時都係要飲水的

Attention比唔比 其實無所謂
有啲自殺傾向者唔知道 覺得感冒飲多啲水就會好返咁
其實真係無所謂 唔需要刻意比多
(Btw 刻意唔比就有問題 無病既人都要飲水 情緒正常既人都唔會想講野無人理

關於attention講住呢啲先 無咩用意 語言散步黎 見到講起左講兩句咁

親手整工具既提議 我係真心建議的
唔想有人突然傻左唔諗清楚就去跳樓
整既幾粒鐘比你好好沉澱下個人 理性咁諗清楚自己做緊咩
至於點解唔建議打熱線 因為啲熱線垃圾

佢有咩反應

係佢比我先

正啵

老師

一齊收工？

雖然點都係收9點 但佢一直走先過我

試下係佢走時同佢吹幾句水

小黑 好認真 好細心
好想錫你兩啖

老師下星期見啦

收到

咁樣你地關係好難深入發展 咁樣只係係好普通嘅問候

我無留意到你attention seeking

就係囉
一星期一次 每次一個鐘 好似覆診咁

要試下開其他話題 最好投其所好

最想係ig 直接hi 佢

會唔會嚇親佢

睇佢ig post 開咩 再跟番佢興趣r水吹啦

我唔會放棄架

好悶

留名

黑仔黒仔

我露齒笑應該好怪，所以一直”微微”嘴笑
以前笑左都比人覺得好cool
而家已經有進步起碼有人話覺得我開心
羨慕啲露齒笑靚嘅女仔

發自真心嘅笑容 就好靚

啱呀 係講緊家庭、教育同收入差距

鐵巴假膠啊

Hi黑仔

我覺得人 需要戀愛

選擇正確 不需要理別人 包括親人在內 除非問題好嚴重

因人而異

唔係 孤陰不生 孤陽不長

想知 情侶見得太密 係咪好事
我同條女long d 而加返咗香港 同條女日日見 但係好似成日鬧交
但我又驚同佢講見少啲 佢會發我脾氣 唔想走之前鬧大交 點算

因乜事鬧交

傳說中嘅黑仔出現了

日日仲容易嘈交
講多兩句 都覺得對方好煩
一星期見2-3次就夠

我自己都feel到自己心入面 其實幾攰 今日佢生日 但係大家見面氣氛都怪怪地

拍拖 開頭果一段時間實想日日見 分分秒秒都想一齊，到日子耐咗 雙方嘅缺點開始浮現。加上 熱戀期又過去 想有返自己嘅空間，就會開始慢慢覺得對方好煩。
呢個時期最難捱
捱得過就恭喜你。
如果唔係 十成有九成都

Btw 加油
諗返最初點解要同佢一齊

對我忽冷忽熱 明知自己機會細 但都想試下 好la 終於試左 人地hea覆 我都堅持左2個星期 對吾住 我頂吾住 我冇機會愛錫你 希望快d有人識珍惜你包容你愛你 純發洩

其實有時候鬧交都唔係因為啲咩事 而係我條女最近屋企有啲突發事件 情緒起伏不定 再加上我就快返外國 冇得再陪係佢身邊 佢壓力好大 我其實都盡量陪佢 盡量做聆聽者 但係我都係人 我有時候真係攰到唔知可以點 我想休息下 好驚佢嬲 點都好 多謝絲打指教

都唔係我介意

有冇睇清楚我講咩……… 我都冇講兩件事係因果關系

其實我都知我而加做到嘅就只係陪係佢身邊 但係我開始覺得自己慢慢被一啲負面情緒影響到
連我自己 今日都發咗啲小脾氣 而加呢一刻 我只係想自己成熟啲 我知我應該要做到嘅 但係就係做唔好 我想休息下 個心真係 好攰 我上來 只係想講下自己嘅感受
我愛我女朋友 唔想日日見 只係我太攰

想入黎放低心事
最近fresh grad出黎做野 做左一段時間 工係唔錯既
每日起身返工放工訓教咁 開始個心覺得好攰
但我應該過多排都會好快適應咁

好衰唔衰又睇到d野令我自尊心作祟 突然覺得自己好廢

然後女朋友又搵d小事黎吵鬧 想我哄佢
之後每樣小事小事加埋 當下真係好想係條街到大叫
唉

男朋友住hall

樓上

啱啱同男朋友分咗手 但其實仲好愛佢

比自己傷心幾日好啦 之後要清醒

—路聽Kay首一個女人和浴室

原來非因 孤單 顯得淒涼
而是裝快樂 有點牽強

牀頭那扇窗 總看見月亮 問誰願同享
明瞭相戀 悲喜參半
若這刻 誠實問心
一個 跟一起 亦也不想
畏懼孤獨
奈何我這刻會想
和誰住 仍是那樣

多謝你巴打

答案 你自己都講咗出黎

Btw 如果個形象 呢啲冇得勉強
佢係堅持長頭髮 可能佢覺得自己咁樣靚啲呢

其實心底入面最不甘既係
辛辛苦苦讀個三大degree 搵份個個都覺得唔錯既工
都不及考個紀律部隊員佐級 人工又高過我 社會地位又高過我
正正就係睇到ig 以前瞹眛過既女仔 依家男朋友今日passing out
我認真係好酸

我都係咁安慰自己
我grad果時都諗緊 不如考個員佐級 之後就鐵飯碗年年加人工
另一方面又想試下自己出去闖下 睇下自己去到邊到
最後揀左後者

的確世事永遠都係我睇人好 人睇我好

?另外原本Netflix開心版被封了
上reddit會搵到新ac?

明哂點解要share呢首啦
根本就係咁
寂寞大哂咩

無底洞

有時寂寞太沉重 身邊彷彿只是觀眾 妳的感受沒有人懂
難得誰自告奮勇 體貼讓人格外感動 愛上他前後用不到一分鐘

嘿～ 回想戀情的內容 有誰想過有始有終
不過是一時脆弱讓人放縱

＃一穿梭一段 又另一段 感情中 愛為何總填不滿又掏不空
很快就風起雲湧 人類的心是個無底洞

嘗試親吻 嘗試擁抱 或溝通 沒有好感再嘗試也沒有用
大多數人都相同 喜歡的只是愛情的臉孔

沒有誰背後慫恿 不該愛又愛的衝動 是你害怕孤單而拚命補充

很快就風起雲湧 人類的心是個無底洞

叫咗唔多今次，6個人叫得4樣
食完去咗睇戲然後去飲野
啱啱先飛的返到 好攰 老了

onj

咁夜

聽朝先 頂唔順要瞓
早抖

重生

88

早

試問有幾多人入正苦工了斷自己嘅事業
冇錯 佢地起薪點係好高
但好多正苦工都係要靠關係上位
如果你同啲大粒野關係唔好
又或者唔識大粒野
咁樣升職嘅機會都唔算高
當佢地到左頂薪
只可以每年加幾%人工
雖然私人市場人工一開始比較低
但私人市場即使唔使靠關係
都可以有唔少升職機會
同埋私人市場做得唔開心
隨時轉另一間公司都可以
紀律部隊 你考得嚟 再加訓練
都要成年時間 所以職業嘅流動性比較低
做得唔開心 要辭職都有一定為難

明明早晨

早牛希明

早 小黒

Alas

早阿

咩事

咁多位 早s ......再

我都幾like eminem

Will you love this part of me
My lover is a day I cant forget~

午s

食咗

Nope

哥哥 喜歡哥哥

哥哥 仲有年紀大過自己嘅男仔都好吸引

睇報紙 有uber裝咗針孔攝錄機.....但又唔係好針

司機裝黎做咩

...... 成熟可以倚靠? 同年紀無關

偷拍

經歷令人成長

係架車上面有咩好拍

裙底

有咩好偷拍

乜人都有 呢個算係好蠢

會關心你
人生閱歷比較多 可以俾到意見你（工作/學業/情感）

連登都有人關心你
有問題放係到都有人俾意見你

現實與理想

聰明就唔會揸uber

明仔都 得

明仔次次都打好大段野
冇心機睇

多謝你

做呢啲嘢，完全無價值

其實我都係 ... 佢好有heart

唔係當事人 真係冇心機段段咁長嘅都睇曬

以前會搵個好鍾意嘅人（感覺行先），而家會搵個錫自己嘅人（相處得舒服），覺得做人都係現實啲好。

又要搵工啦，3個月轉左3次工...

呢個係你嘅風格 好好呀 有心就係好

大多數人都係想有安穩生活，正常不過

真係 壓力山大 唔止自己，屋企人都會有..... 我之前仲要扮返工， 唔想比屋企人知道冇嘢做

巴打 搵工要搵自己有興趣嘅呀 如果唔係只係捱住過每一日 同埋搵份自己有興趣嘅工 一定可以係果個行業有一番成就

明明
係咪有心事？

以一個曾經經歷過嘅人嘅睇法
好大機會係佢對你嘅感覺淡左

但最近一星期出去都無咩事
好正常，我覺得好突然
我依家真係好心慌意亂

點解有d女咁鐘意考驗下你先比你約出街

屌柒佢

唔可以太鍾意一個人，因為會好容易迷失。
只有咁樣做就唔會怕失去、唔會難過。

自以為有條件

佢唔是咁既人
最尾我都約到的

年紀的確無直接關係
但性格成熟絕對有關

俾咩考驗你

要搵佢秘書
有時要同佢玩下

不過玩到咁上下 比個日子佢 佢都會答應

太鍾意就會迷失? 揀一個鍾意自己多啲嘅人， 等佢照顧我 幫我..... 其實唔使周圍搵，你屋企有 ......我估

係～有啲人幾十歲都不知所謂

母～

我講笑啫 ....無野絕對啱同錯，求安穩好正常

.......

經歷會令人成長

愛人之前 要留幾分愛自己 唔好將自己變得廉價

出身～成長都好大影響

有時真係唔想成長

所以而家啲人 幾十歲都仲鍾意睇卡通片

能笑多好

小丸子同小玉 一世嘅朋友..... 睇到有啲心痛

苦笑都係笑～

有條命既入黎擺低 就無條命既入黎吹水

可以 擺低了

可以笑的話 不會哭

太窄太緊？

1001

得返5%電

明明今天我整鬆左

係上堂用完